死黑警係又一城扶手梯打人，極危險的証據！

屌你老母死黑警，你哋痴撚夠未
咁樣係扶手電梯又推又打製造恐慌！！好危險嘅舉動，推撚爆去

推

推撚爆去

根本痴撚線

［預言］涉強姦警員會孭起整隊警隊罪行，並可能全家被滅口

其實推完冇用 得個嬲字
推下反抗嘅片 點打黑警仲好

推上去俾大家睇到黑警惡行！令大家唔好麻木去接受！

香港人加油！

秋後算帳既證據

依家鋤唔入的

我屌你老母死黑警

當然，而家根本就強姦謀殺都鋤唔入！留底

好撚牙煙